[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Грузинские понятия**
---
---

Помню с Гаваром мы были на дискотеке...
И мне пришлось за его девку заступаться...
Потому что какой то пьяный начал бузить...
Что его толкнули...
А гавар сказал....
```
- "это не я, это она..."
```
---

Такие охуительный грузинские понятия...
У молдавских прыщей...

---
---

Светка была у меня на руках без сознания...
Ебанные менты...
Которым подсказывали ебанутые зрители...
Это он...
Ебанутый мент ебашил мне по голове...
Когда ему не оказывали сопротивление...
```
- хули ты меня бьешь, уебан? Спаси мне Свету....
...
...
```
---

Из за чушкаря Гавара...
Умудрились из дела убрать банду...
Потом сделать неодыквата...
Который погасил там некоторых ебанатов...
Которые там остались...

---

И в конечном счёте...
Заебентли износилование...
В котором кроме нее небыло пострадавших...

---
---

А так как гавар отнимал у нее телефон...
И она придя в сознание успела сказать это...
На Гавара и повесили избиение...

---

За все нужно платить!

---

Когда у ментов из дела исчезает 10 трупов...
Это реально до смеха доводит...
